請admin取消肥婆icon

取消肥婆啦！明明成個連登都係屌柒肥婆！
Admin唔係低智商到曲線定真心都分唔到呀！
你嘅女友老婆阿媽姨媽姑姐祖宗十八代婆婆麻麻全部都肥婆黎架！咁鍾意肥婆就自己收埋送美極啦！

仲有，阿豬阿狗整套icon出黎你就套落連登到，遲下係咪會有過百套icon用呀！篩選下唔駛蹝好多時間姐！

或者如果有人整新icon, 咪開個公投post先都得卦！

取消肥婆啦！
祝用肥婆icon嘅人身邊所有女性都係肥婆！買美極買到破產！！

祝用肥婆icon嘅人身邊所有女性全部都係肥婆！！！買美極買到破產！！！

fatc fatc ##fatc ##fatc

強烈譴責鴨免硬推肥婆ICON

##fatc

fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

見一次！
屌你十次老母！！

伯母，打擾了！

樓上把口好毒

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！